香港女藝員竟然背著老公與另一位男藝員嘟嘴欲接吻

汪明荃（阿姐）前晚在紅館開騷兼慶祝70大壽，除老公羅家英及螢幕情人鄭少秋和劉松仁撐場外，更有白雪仙、古巨基和楊千嬅等近百好友捧場為她賀壽。安哥時家英哥捧住鮮花上台送驚喜，繼而秋官與劉松仁等亦上台唱生日歌和切蛋糕，阿姐蹺住家英哥和秋官錫錫，左擁右抱非常風騷。

阿姐兩場「汪明荃50週年The Timeless concert2017」前晚在紅館舉行尾場，當晚更是阿姐70歲大壽，逾百位圈中好友專程來捧場，包括與阿姐演出《倚天屠龍記》的螢幕情人鄭少秋及《京華春夢》的劉松仁、「至八會」成員林建明、鍾慧冰、毛舜筠、朱慧珊、江欣燕、狄波拉、白雪仙、古巨基、關菊英、馬浚偉、宣萱、翁嘉穗與老公鄔友正、楊千嬅、盧海鵬、張敬軒、張德蘭、古巨基、羅霖和黎燕珊等，星光熠熠。

豪買22萬歌衫

擔任特別嘉賓的李克勤在台上表示阿姐曾是他左鄰右里：「十年前我老婆仲有3日就生，當時我仲係TVB契仔，要入去拍嘢，我就叫阿姐幫手睇住太太。」阿姐就指當時很驚，不明克勤何以會找她幫手，之後克勤獻唱一曲《我不會唱歌》。

當晚阿姐其中一套七彩珠片黑紗晚裝，原來是Gucci新季靚衫，捧場的黃偉文透露阿姐是真金白銀付22萬購買，而不是品牌贊助，認真大手筆。
演唱會安哥後，家英哥捧花束上台說：「汪小妹，恭喜你大個女喇，今年20歲，祝你生日快樂。」令阿姐冧爆。秋官及劉松仁等群星逐一上台跟阿姐講生日快樂和擁抱及錫錫，其間秋官與阿姐擁抱後捉住松哥說：「我要同情敵一齊講生日快樂。」

擁抱完一輪後，全場人為阿姐唱生日歌，阿姐開心說：「希望國家好、香港好、大家好、自己好。」繼而台上嘉賓起哄叫家英哥錫阿姐及大合照，不過阿姐臨走時竟蹺住秋官不讓他走，家英哥見狀即跟秋官蹺住阿姐落台，其間秋官作狀要錫阿姐，阿姐嘟嘴迎接，在旁的家英哥一於「唔輸蝕」又嘟嘴。

家英哥再求婚

其後阿姐出席慶功宴，眾人再跟她切蛋糕慶祝，家英哥更獻唱《Only You》和《我向你求婚》搞氣氛。阿姐透露稍後會拍特輯，但嘉賓未定：「本來仲想整個展覽，但真係趕唔切。」問可計劃開演唱會part2？阿姐說：「都OK㗎，開唔開part2就未知，多一場都OK，再多就唔好喇，因為太攰。」阿姐感謝好友賞面出席，她稍作休息後，會跟家英哥旅行充電。
採訪：王連連

夫目前犯

又真係"背住"
正皮引伏

負評引伏

屌你老母

咪撚post 老妖啦

不能只有我睇到

睇標題估到

內容符合標題

架

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

汪明荃女士為演出《蝴蝶夫人》一角盡心盡力，並遠赴日本深造戲劇，一齊嚟睇下阿蛆學有所成既成果

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

Show Blocked User - Determination

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日文藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
汪明荃 側田 Somewhere out there

Liza:
Some↗↘where↕↕↕↕
out↑↑
there

Beneath the pale↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕ moonlight

Someone↑↑↑↑↑↑'s thin↑↑↑↑king ↑↑↑
of me

And loving me tonight

Justin:

Somewhere out there
(omitted)

It helps to think we might be wishing on the same bright
star

Liza:
And when the night wind starts to sing a lonesome↓↓↓↓
lullaby↕↕↕↕↕↕

It helps to think (開始錯節拍) we're sleeping underneath the same big

SKY↗↗↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~

Somewhere out there

If love can see↑↑↑↑↑↑↑↑ us↑↑↑↑ through↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

Liza: Then
(做乜鳩)

Then we'll be together

Somewhere out↓↓↓↓ there↕↕↕↕↕↕↕

Out where dreams come true

阿姐由頭帶到側田落尾!!!!勁!!

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~

一齊嚟重溫阿姐當年作客千嬅個唱既片段

呀婆的祈禱

號外: 千嬅與阿姐一合唱版本

(2:59)然&quot;異&quot;天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離
aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53)
對綠燈要哀求哭訴...

(1:46)
唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放&quot;&quot;&quot;開↓~~~~&quot;&quot;&quot;&quot;[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

學友合唱情歌系列

汪明荃 古巨基 只有情永在

合：心中記一↑↑↑↘↕↕↕↕份愛
再不問問一成? 應否去愛

未怕分↑↑↑開 縱使分開

(何必感慨 誰會意外)

呀↘ha↕↕↕↕[red]

有朝[red]會↕↕↕↕↕↕↕↕暫別離

合:清風裡都找到愛 呀↗↘→→

合:千山裡都找到愛

荃加福祿壽 瀟灑走一回 (終極恐怖走音版)

Sally完美演場演繹

想學葉倩文跳太極舞...

00:00 開始
0:29 一開聲已經降左調...算數, 第一句冇走音
0:40幾"人~能~"看透
0:44 紅塵呀__也滾滾 (停乜撚野, 好明顯唔夠氣)
0:53留一半清醒~.... (好刺耳)
0:56 追"隨~~~~" (震得好嘔心)
1:00
"還拿" (錯歌詞) 青春"DO↑"明(有鼻音)↘↗天↘↘air an an an annnnn~~(好似低B仔學講野)
1:05/2:03 你↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 用真情換此生 (尖到仆街, 耳筒都爆)
1:14 何不瀟灑走一↑↑he↘↘~~~~~回~~ (我屌)
1:48紅"塵↑↑↑"也滾滾 "痴痴"呀情深
2:03 重覆 1:05(還拿青春..) 不過把聲好沙
2:14 打後幾句...冇哂氣咁滯...

聽完真係想作嘔...

唔睇唔得 Sally睇住自己首歌畀汪呀姐強姦
汪明荃，葉倩文-瀟灑走一回（TVB現場版MV）
youtube and google drive 版

or

1:42 恩恩怨怨 生死 白頭
1:43 幾人能↑↓~~看透
1:46
紅↑塵↑呀滾滾 痴痴呀情深....(毫無中氣, 好難聽 )
聚散終有時rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:55 留↑一↑半↑清↑醒↑↓ (都係毫無中氣, 好難聽 , 五音不全既一句 )
1:59 至少有你在夢裡追隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
2:01
WA↓ (好似嘔吐聲/吐痰聲) 拿青春
DO明天~~~~~~~~
2:05
你↑↑↑↑↑↑用真屍換 此↑↑↓生 (耳膜都穿 )
2:10
歲↓↓月↓↓不↓↓(沙聲) 知人間
多少的憂傷
2:15 何不瀟灑走一eeeee↗↘回~~~
2:35 Sally : 睇呀姐跳舞....eeeeeeeeeeeeeee咦咦咦咦~~~
(接住幾句都係同上面一樣 )
2:59 至少夢裡有你隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
3:04-13 (同之前一樣 )
3:14
歲月不知人間 多少的憂傷
何不瀟灑走一eeeee↗↘回↑↑↑↑↘~~~
3:22 SALLY完美示範

汪明荃 solo 容天后耶教名曲 明日恩典

註: # 靚聲位#

來↘↗↕↕↕↕

為何還等↑↑待↑↑趁↕↕↕↕大家↑↑↑

也在

時間在流動 橫過目前↘↕↕
往下秒開

就趁這↘↗↗分鐘 來一↑↑↑↑個合照 捱完還識↑↑↑↑怎↑↑麼↑↑笑↕↕↕↕

辛↑↑↑↑苦#極# 過#活#還是精↑↑↑↕↕采

沒有小~~悲~~哀 想#不起#

到 #底↑↑多↑↑#
被愛

共你縱#是塵埃↑↑↑↑#

渡紅海 再行下去#大#概

#還yo~~#恩↗↘典↑↑↑
開遍#面↗↘#前

#寒#季終必↑↑↑↑回暖↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~~

前面會有↑↑↑↑↑↑↑ 甚麼樂園

靠人#沿#途發↑↑↑↑現↑↑↑↑

祇↑↑↑↑需要 相信它不遠

……….

明#晨#仍可↑↑↑於↑↑↑↑這↑↑裡

這↑↑↑小事 有人全力爭取
…..

2:06
願以後盛#和#衰 亦容許

我陪著#你面對#

2:45
#A#MA↑↑↑↑ZING↗↘# Grace! How↑↑↑↑Swee~~#eet#
The
Sound
#That↓↓↗#

Saved
a Wretch Like Me↑↑↑↑~~~~~~~~~~

前面會有 甚麼樂園 靠人沿途發現 (粵曲腔)
…

幸福↑↑↑↑↑↑ 並↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑↑很遠

你還在我

身邊↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

心↑↑↑↑↑足了

一切都↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑欠~~~~~~~~~~~

容祖兒大讚呀姐: 佢有個人風格嘅~

荃加福祿壽 我的驕傲 (再次越級挑戰容天后級名曲...)

去片

youtube 版

容祖祖版本

(按: 以下括號內為容之影片時間軌)

0:19 (0:27) 失去的 (快左, "的"佔一拍) 自信嬸
0:26 (0:30) 得這

0:30 (0:37)
雲上旅行來點↑↑#燈↑↑#

0:34 (0:40)
see me↓↓ fly

I'm proud to fly up high↓↓

0:38 不因氣壓搖擺

0:45 (0:48) 知因由離???

0:48 (0:53) I'm singing↑↓↑↓ in the sky (好震...)

0:50 假↑使↑↓~我算神話

1:08 (2:12) 我盼有一天 將你抱入懷_ _ 昂

1:12 (2:20) 借&#30528;我的↑↑風↑↑

1:34 (2:35) 假↑使↑↑↓↑↓
1:45 (2:47) 我覺得光榮....

汪明荃與陳小春為個唱採排打丁舞

汪明荃個唱--與陳小春大跳激情拉丁

汪明荃2003紅館演唱會開唱

重溫阿姐被抱起既一刻

阿姐被蔡一智抱起

恭喜大美人即將成為阿姐接班人

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

咁撚長既

+1

好在 SET 左唔自動 Load 圖

樓主老母，我黎啦

我想死

你一定係抄樣子巴打 化左灰都認得佢d格式

痴撚線

經過那些年

原來淫底

秋官專門幫手食垃圾

第一次就好笑
第二次就柒㗎喇

正

秋仔你上黎講兩句

又老又巢皮嘅雞

70歲黎講真係keep得好好